[男士曲髮]打手們唔該入一入黎(有圖)

已經留頭髮日子有功
女同事話我宜家個頭係咁

不過我未電

想電到咁

打手們有無邊間飛髮鋪客係手可以打一打

或者巴絲去過邊間好，求推介

你有無呢個樣先

你留到咁長先再講
樣果d都係後話

飛髮鋪 你仲停留係咩年代

真，有咁長

點叫，剪頭髮果到？

有咩問題？

理髮廳

Salon

我剪開頭髮果兩個師傅都轉左行做地盤

巴打們都唔剪頭髮？

又係咁答 好撚悶呀 過主啦

唔好嬲啦

唉

我都諗緊電
但想剷青

短攣？

頂都算長，係左右後之前剷開
諗緊點電

長髮樣子真係好重要
至少比短髮係,
我都留長過,
個個都接受唔到, 由其係老一輩
但我自己好鍾意
最尾都係剪短了

呢樣真
短髮電曲唔洗靚仔都carry到